想問下黨鐵，條路軌斷咗2mm其實係咪好小兒科？

#可靠消息
康樂路輕鐵站不是路軌有裂紋
路軌原來已經斷裂咗
斷裂幅度係兩毫米

路軌斷開係極度危險嘅嘢
真係隨時出軌 唔適合行車
但係輕鐵至今仍然未對外公布
仲要不顧乘客安全繼續強行行車

慢速其實冇乜嘢
日本車站啲路軌成日都見分開成1cm

佢依家好似行唔多過5km/hr

路軌撚入黎解釋下（？

去年手足多次破壞鐵路

以前打仗都要用炸藥先可以炸斷
香港示威者用咗啲乜嘢仲勁過炸藥

已封鎖會員 - 叻叻主教

唔怪得無啦啦喺輕鐵站見到成隊mtr兵

又多件5毛

搭黨鐵記得買保險，721 831 前車可鑑

用蒙牛奶？

不如賴埋佔中好嗎？

係 搵魚尾板夾實
你搭車認真聽好多路段都有轟轟聲
係正常

輕鐵 直接去睇咪得lo
咩消息姐

一早block左睇唔到又係示威者收左錢整爆路軌之類？

係，咁撚醒既你

熱漲冷縮，佢有d位會留d空間比佢膨脹

無事成日有
是但拎啲板夾一夾
收車再搞

Thoughts and prayers

認真 2mm好少事 50mm先有機會出軌
外國有d鐵路當90mm先有會出軌 有code咁寫

一早block左啦
唔係咁多reply 我都唔知有人講野

當日紅磡都係話路軌硬得制

wfc
無乜野遮, 無人死
唔係黑衣人做, 所以低調處理
無後果

呢單真係屌佢老味, 俾佢低調處理

好似比人攞水泥封咗

勁到痴撚線

徒手掹爆條路軌

正常排期等開會磨路軌，燒焊

係
上次輕鐵反車炒左個車長就OK
好少事

Push

呢單？

一早block撚左你條柒頭啦

我俾夠30磅鎚你 你試吓打唔打得斷
成噸重日日喺上面碌黎碌去你同我講人手打得斷
你大腦係咪同你個系統不相容？

走啦垃圾五毛
死垃圾衝出黎柒

其實起鐵路跟邊本曲
BS？

香港mtr鐵路跟自己本野叫NWDSM
外國睇咩地方 有BS, Eurocode, UIC

眼見得到嘅裂痕已經好大獲

報告都出埋啦喎
大半年前新聞都報咗，咁算唔算低調

紅磡站出軌意外 港鐵調查指因軌枕損耗致兩條路軌軌距拉闊

用咗梁振英張相

愛與和平穿透鋼鐵

一定係用聲控

條路軌聽到光時五一就嚇到斷開左

最衰都係佔中

謀財害命

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

班M字堆廢既
但木人巷出黎個堆會同你落住雨出黎整

我以為佔中搞成咁添

應該係你老母比狗屌果陣搖斷左條路軌

其實2mm真係好少兒科

㩒錯負皮sorry

陰騭党鉄話：你死你嘅事，我繼續食支那嘅屎

原來可以容錯到咁多架？

其實佢都幾出名 一班五毛中算係領軍果個

其實死人都好小事
在於某大國來講

關你條支那5毛事？

知名五毛黎

柒撚到我唔知點比反應

其實係要睇佢點斷法
如果左右移左好大問題
冇左右移到斷開左係冇大問題
舊d既設計 本身都會拉開小小個接口位比佢冷縮熱脹

唔識就勸你收收皮先啦

BLOCK完又想睇下佢講咩

人地個隻可能係齊口expension joint，輕鐵點裂就唔清楚喇

去年你老母因為On9仆街死咗都係怪手足

push

所有野都係佔中既錯
連恐龍滅絕都一定係佔中既錯

雞碎少少人工同你做到隻狗咁，抵佢請唔到人

你老母好似比狗屌

慢速就冇事

大陸酸奶溶解路軌

講事實又屌

個個post都見到你條5毛

沒事兒沒事兒 經常發生的 很安全